BBC真係高級五毛到核撚凸

當大量表面証據都開始懷疑直指係支國生化武器既今日，都係要整條咁既片出黎！留個言話鳩佢係高級五毛都被刪除！唔係有屎就怪！

搬香港

討論：BBC中文搬香港「棋高一著還是餿主意」？2016年 4月 28日

British 唔係中國一個省咩？